有無hkbn sales？

4月完約 1000M
有無續約plan？
email : galaxyfung21@gmail.com